老豆老母玩Coin Master玩到唔願訓

痴線 兩條友玩到入曬迷
日日係到轉轉轉又話俾人炸村偷錢
老母仲玩到課金

你剛攻擊我的村莊?

唔課金不如唔好玩

叫你老母聯絡珍妮佛羅培茲同卡蒂·B幫佢復仇

到底有咩咁好玩

佢一俾人炸村就屌曬鬼
話起得好辛苦架

玩呢個無聊game都要課金
好痴線

個廣告真係好煩
成日見 但明明我都無down過

你唔鍾意玩咪覺得無聊，鍾意玩就覺得好玩架啦，點解一定要lol, 食雞或者其他online game先可以叫好玩？

我都唔知
兩老玩到著魔 深夜唔訓等轉轉
又等人訓教時要偷人錢同守村
痴線

唔好爭，全部都係無聊垃圾

當年travian都係咁
半夜較晒鬧鐘打人村

樓主要勸退兩老 就課重金打到佢地無癮

哇 賤人狙擊手老豆/母

不能同意更多

日日炸你兩老村莊 等佢唔想再玩落去

我細佬都有玩 炸佢會俾佢鬧

可能當玩老虎機掛
我見到啲graphics 之後忍唔住del咗

真